# Gitのインストール(Windows)

## 前提条件

なし。

## インストール

[Gitのダウンロードページ](https://git-scm.com/download) にアクセスし、インストーラをダウンロードしてください。

ダウンロードしたファイルを実行してください。途中、選択肢がいくつか表示されてどれを選べばよいかわからない場合、変更せずに進めてください。

## インストールできたら

コマンドプロンプトを起動して、以下が確認できればOKです。

```shell script
$ git --version
git version 2.29.2.windows.2
```

なお、versionは2020/11/25現在の最新2.29.2で記載していますが、その時点の最新で構いません。
